Создать функцию mySum($a, $b), которая возвращает сумму чисел $a, $b. Функцию сохранить в файле mySum.function.php. Написать программу, которая принимает на вход два ЦЕЛЫЕ числа (проверять с помощью функции myIsInt, причём код функции не копировать, а подключать файл из предыдущего задания). Выводить сумму этих чисел. Пример:

php answer.php 2 3
5

Автотест:
vendor/phpunit/phpunit/phpunit lesson-04/1/03/Test.php